其實大家有無諗過係政府急姐,我地都唔急,慢慢玩.拖到9月中,佢地想今日LAST GAME姐

我覺得佢地想引我地今日ALL IN LAST GAME
我地反都唔撚SO佢地

去到9月中先慢慢熱身

雪糕佬翻生

推

你地唔忙記咗中秋？

忘